吾返高登既應該都係小學雞

冇isp 同埋蓋狗

成班 係雞係雞

真係勁低賤